(回帶) 2015 光復元朗

雖然今次無大台，無熱狗，而且人數好可能比2015年多好多，

但都有參考價值